"Ik heb niet het kleinste bezwaar te maken tegen deze uitleggen," zei hij, zodra ze hem te spreken.
"Je kunt kiezen voor deze methode om de avond omdat je in elkaars vertrouwen en geheime zaken te bespreken, of omdat u zich ervan bewust dat uw cijfers lijken de grootste voordeel op; als het eerste, ik zou absoluut niet in de weg, en als de tweede kan ik bewonder je veel beter als ik bij het haardvuur zitten."
"Oh!
Schokkend!"
riep Miss Bingley.
